點都好 多謝有份參與保衛中大的手足

今次保衛中大多得四方支援
無論中大人 外援 亦或遍地開花的手足
無大家的付出嗰日係唔會成功
作為中大人 我想喺度向各位致意萬分感激

係 依幾日係有地方做得唔好 或者做錯左
但大家坐埋同一條船
應該係無分彼此 一齊𠄘擔
繼續一條心抗爭
做得唔好咪檢討 互屌無咩實質幫助
仲反而有機會被人乘虛而入

明白大家經過咁多個月黎嘅抗爭
傷亡損失實在太多 背負嘅嘢又越來越多
我只係希望大家仲可以記住我地嘅初衷
未來日子繼續共同進退 直至令香港重光

五大訴求 獨立調查 解散警隊 釋放被捕人士 我要真普選

《緊急！》所有爭取五大訴求既入一入黎

點都好，好慶幸自己冇錯過12號中大個場戰役，就算依家中大人點決定都好，起碼係個時都叫做抵抗到班popo ，呢一點永遠唔會忘記

推

各位中大生，唔知幫唔到大家

呢條片係一位科學教授講述催淚彈嘅嚴重性

中大釋放左咁多催淚彈，環境已經係極度污染

有些同學睡在運動場，很危險，因為就算沒有味道，有毒化學物質在空氣裏充斥着，快則可以見到皮膚紅腫，慢則幾十年後出現癌症。

我在此擔心各位中大人的安危，請大家考慮撤離或不撤離。

催淚彈害人不淺，禍及環境，禍及下一代！

sad我自己錯過左，等日先翻到去。但好慶幸嗰日守到，雖然好多手足傷左，比起校園設施有冇被破壞，我更傷心有手足受傷